關於緊急法

不如搞個支持政府馬上執行緊急法大遊行,一於攬炒!

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

借位文宣
緊急法細節英文文宣
各位po上ig twitter reddit時可paste

"Carrie Lam is threatening to enact the Emergency Regulations Ordinance in Hong Kong. Here are the details of this law."

連圖